有靜坐或冥想開既朋友，一齊為警總示威者祈福

希望可和平結束

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
**現場人士會睇時間睇人數決定留守/轉移/撤**
主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！
現場人士自己決定！要走就自己走唔係叫人陪你走